Index : 0	Liczba wstawionych elementów : 59	Zawiera 11,8%
Index : 1	Liczba wstawionych elementów : 42	Zawiera 8,4%
Index : 2	Liczba wstawionych elementów : 42	Zawiera 8,4%
Index : 3	Liczba wstawionych elementów : 47	Zawiera 9,4%
Index : 4	Liczba wstawionych elementów : 51	Zawiera 10,2%
Index : 5	Liczba wstawionych elementów : 69	Zawiera 13,8%
Index : 6	Liczba wstawionych elementów : 51	Zawiera 10,2%
Index : 7	Liczba wstawionych elementów : 48	Zawiera 9,6%
Index : 8	Liczba wstawionych elementów : 42	Zawiera 8,4%
Index : 9	Liczba wstawionych elementów : 49	Zawiera 9,8%
Minimum = 8,4%
Maximum = 13,8%
Różnica = 5,4%
Średnia = 10%
